準備嚟一個支那roommate,點樣玩鳩佢好？

已經準備話自己唔識講蝗語

佢會痾返係我張床度，打唔到持久戰
冇效用

屌佢條支那女友

同佢影合照既時候偷偷地係後面舉住大大隻香港獨立既字
之後擺上微博

冇微博

佢問你野你唔好答佢

條友啱啱到左 英文得半桶水

Roommate 可以點玩
你瞓覺佢都可以攪鳩你啦

睇條友個樣唔似會有女

Wallpaper 已換

經常同佢講中共有幾邪惡 有幾恐怖 日日提 日日講 整到佢唔敢返去

唔敢返去！？要佢留係香港！？

非香港

準備問佢狗肉好唔好食

貼哂d毛主席呀鄧小平係佢張床

夜晚提佢痾夜尿

外國學生好似好多都會喺自己房掛國旗

信我 去得外國嘅支那人 9 秒 9 溝到支那妹

多9餘同人無仇無怨
因為出世而搞9人

叫埋啲鬼佬杯鳩佢

中出佢

不斷同佢講香港不是支那

無怨無仇搞鳩人做乜

除非佢好乞人憎

幾大啊 做埋d小學雞野

影佢全相放上連登

做埋啲小學雞嘢仲係到沾沾自喜做乜撚嘢

小學雞的行為...

用佢牙刷刷鞋，利申試過，仲有好多仆街招

你小心d好喎

仆街支那人好鐘意向室友落毒

大陸同外國留學都發生過

你望佢唔係讀化學之類

將同房既洗衣粉溝雞粉1:1
掉走同房本passport同其他證明文件
半夜換佢laptop password
自制一個jammer等佢傾電話/打機果陣一開一熄
知佢手機密碼既話就睇下有無迷片/相，幫佢開心share

唔建議做以上既野

想知你同支那人有乜分別

點解要玩鳩人
得罪講句，係邊到出細 佢冇得揀

冇分別

個支那roommate好慘 英文得半桶水，新黎人生路不熟，新環境唔習慣，對住個唔友善個室友，仲要俾人搞鳩

以為自己好威，你話香港讀書都叫守護自己地頭、抵抗外敵入侵，屌你一問原來外國讀書，喺人哋地頭重搞咁多嘢，Asian畀人笑咪就係因為哩種人

樓主你有睇嘅話諗吓啲鬼佬笑Asian鬼打鬼同我哋笑強國人出到國狗咬狗有乜分別

其實可以先畀啲資訊佢知道
再看其反應再決定

例如新疆再教育營
若然佢表態都係受害者
勁憎共産黨！
就無必要搞佢

呢個不是威唔威的問題
若然知道佢係共媟
有需要為地球除害！
直頭搞到佢要譴返

Cut wifi

甩網線

外國邊度要share room

當年件支那rmmate一趁我禮拜六日就當間房係炮房，我冇得罪佢，但結果我禮拜一朝早返去喺床頭發現張內有精液有套嘅紙巾

最後搵舍監篤死佢

已經唔講班仆街係Pantry幾污糟邋遢
呢班畜牲，你唔搞佢佢一樣搞鳩你

我